香港真係福地！本來死幾千人!

坐港鐵解決人口擠塞問題

每日死百五個就夠

最後測試階段，如果琴晚冇撞，即刻拎畀人用

有撞就唔畀得你班港豬咩

幾大福報都會用完

如果兩架車加埋死幾千人，樓價會跌幾多？

撞都喺羅湖落馬洲撞啦

死幾千人，諗起都爽

上次城大冧樓又係

每次都係咁岩冇人

1年十萬個新移民
價只升

真心想睇炒鐵到底死幾多人同樓價跌幾多

換支那系統就一定冇問題

真係
唔通有野守護住香港人

幸好昨夜撞左

保佑香港人可以健健康康番工番到70

其實點解d人會狙擊港鐵撞車
up迅號有bug就一定
試車就係為左睇下個迅號系統得唔得
撞左咪撞左 再研究 又唔係日頭搵你地做白老鼠

俾你爆埋炸，死夠三千人又點？
港豬條命又唔值錢

港共最後咪又話承諾徹查事件
然後搵個小員工負刑責
每人賠幾十萬搞掂
啲高層繼續幾十萬月薪
又贏

最後測試階段呀戇鳩

做功課final review都要汁啦

關咩事，返得工嘅正路都係買樓生力軍嘅極小部分

h/w chin system

一定係Final review先發現份功課做錯topic錯到離撚哂罩啦

唔好咁開心 就算真係死左幾千人又點 死左幾千隻港豬 一個月就己經有幾千隻蝗蟲落香港補位

咁你Final Review 會唔會發現自己犯一個前所未犯既大錯要大執呀傻仔

個問題就係某一情況先出現 大部份都冇事
就係去到最後測試就奶野 一日未真係出街都仲有野要汁

依家唔係好似功課咁簡單

同埋人生攻擊唔會令自己可信度高d

黃大仙定車公
點都好 唔會成日咁好彩架

屌你真係覺得狗鐵班人會同你一樣咁戇鳩拎幾億嚟試下會唔會撞
擺得幾億出嚟試就唔會預佢炒車架啦戇鳩仔

天有眼

只係琴晚撞到咁好彩，如果冇撞，通過測試，咁就運行時候撞啦！

放心 到有嗰日你都死左唔會睇到

呢排盡量唔好搭港鐵

人身攻擊
執

我認同係要試，但試嘅結果係炒到兩列車損毀咁嚴重就好大問題，唔係你講嘅final review嗰種finetune嘅地步。

死左就會大陸人代替，懷疑係滅族陰謀

功課最多咪fail retake

撞車死成車人呀

其實睇新聞佢好似話關晒d主副電腦
用緊咩第3後備電腦控制睇下會唔會有錯誤
正常情況可能都好低機率會咁? 有錯請指正

東鐵線喎師傅

原來地鐵都會撞車

而家話個bug reproduce 到出黎
其實證明左之前D test case 唔夠詳細 cover 所有scenario

每日撞高鐵唔該

engineering角度黎講
試車係為左證明得 唔係試下得唔得
見識少唔好出黎獻醜

張圖講緊東鐵
黎緊轉西門子德國佬野
唔同市區線法國佬野

柒咗喇收皮啦

汁你老母

馬時亨: 我話OK就OK

香港人換血計劃

多謝天后娘娘保佑

將來真係有乘客發生同樣事情
大家好嬲 不停鬧 政府好撚驚
但最終不了了之

「大家覺得好離譜嘅事
竟然真係可以發生 然後慢慢麻木接受
再發生同樣事情都唔覺係咩大新聞」
呢個感受近年不停發生

我諗通車前應該係要試好多次, 直到全部野都去到安全範圍先得
可以話係證明係得, 但係測試階段出事好過係通車後出事

真 香港人唔會坐坐

你地口中測試會有錯誤係岩
不過一定係sandbox發生
即係一個預期會錯一千次一萬次都無所謂既環境
如果係現實發生一個錯已經無解釋既藉口

Made in China

新移民列車

港共真係好撚 on9
返工係香港人o既核心價值
交通工具一定唔可以搞
搭車返工都有問題, 香港人一撚定遲早發癲

上得系統你就預炒車
頂多咪接近出現危險事故 點會好似咁撞埋
依個直程喺模擬實驗都唔應該出現

啲八達通都唔識用既高官喺office 賤視你地班蟻民，睇意外新聞當睇戲渣

姐係今次就肯定仆街架啦
但係有度仲未衰到貼地既就係呢啲錯唔係真係載人，或者發生左啲unexpected 既錯
果啲講緊通左車幾個月無啦啦炒
而家咁炒左，個debug 要重新來過

保住可貴既香港生命做奴動力

會唔會係人為刻意造成
知道個系統其實有嚴重問題
唯有撞爛車先可以制止到推出

福運唔係次次頂到，呢次可能係預兆

誠哥: 你哋班港奴死咗, 邊個搵錢畀我個仔洗? 大陸無架啦, 剩番香港... 大家要長命百歲！

賠完錢，加價，搞掂

要由個客發現有bug 個供應商先知 都好差下
有前科都無case study?

你當李氏力場係流㗎？

香港有幾多個站試撞

死左邊個返工 利申 守護撚係我

搭去中環金鐘多數都係要返工嘅港豬
150少去

追撞出軌 水道屋 150呎政府樓
呢幾日香港政府做乜撚野

其實呢d系統一定有緊急措施去防止撞車

照撞直情可以反映係大bug，仲要去到最後測試階段先發現已經係好彩，真係比佢過到關又係繁忙時間出事，真係保守估計可以死過千人

黑椒汁定蘑菇汁？

東鐵綫喎大佬

新西蘭個條友做乜唔黎香港

咁多地鐵打手
痴線 車都爛晒仲講到好撚合理咁

不如你都係摺埋訓街啦傻鳩

Highlight 咗嘅係新信號系統
東鐵線同市區線系統係唔一樣

兩架車全部都係玻璃國既人/癈老就係

不安，有犯罪傾向，告得

福報都會有用完ga 一日

你啱呀巴打

香港咁比班仆街玩都未死得叫好撚好彩

拜得神多

馬時亨唔搭狗鐵

全部都係蝗 仲爽

講撚到撞車唔使成本咁

好似係同一套嘢
一邊有bug另一邊唔會冇

咪撚on9啦 得左先會做t&c架

今次等於波音737 max教交貨前試飛， 墮機收場！現實中737max冇事順利交貨，之後咪出事，連堕2機囉!

小學雞撚知 其實已經執撚哂先做testing and commissioning 咩

每次試system都拎幾千萬車連路軌維修費嚟撞下？
你估係你細個玩hotwheels？
撞左咪撞左都講得出 狗鐵沙中線又安全fail
今次又撞到仆街
公眾擔心同時監察鐵路系統安全有咩問題呀？
你用個term「狙擊」就可以維穩呀？

系統硬件係由支那製造，然後該公司請左大量支那狗去安裝，完

李氏力場幾時多左咁多功能

你肯定自己有命睇到?

又覺得你錯唔哂
總好過唔到bug 真人白老鼠